## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьект?

Обьект это самостоятельная еденица с набором свойств. При чем свойство может
быть например (зеленый, модель авто, год, ....), может так же быть функцией и переменной, 